Apple M1 Mac終於裝到Windows！！！

ARM版Windows10怎麼安裝？M1 Mac安裝ARM版Win10教程

Parallels最近發布了與M1 Mac兼容的Parallels 16的技術預覽，並且運行良好。Apple Silicon版本的Parallels專為基於ARM的操作系統而設計，因此它不適用於Windows 10的x86版本，而需要Windows的ARM版本。在此教程中，我們將向您展示如何使用Parallels在M1 Mac上運行ARM版Windows。

準備工作

Parallels Desktop for M1 Mac軟件

訪問 Desktop技術預覽版官網，點擊尝试技术预览進入登陸頁面

選擇適合自己的登陸方式，新用戶也可以註冊

然後就可以得到軟件的下载地址和激活码(請保留好激活碼，安裝需要用到)

Windows10 arm版系統

註冊Windows Insider程序，然後下載Windows 10客戶端ARM64 Insider Preview

或者訪問https:// uupdump.ml/選擇21227 arm版本（只有21277版或更新的版本可以同時運行X86、X64、ARM架構軟件。而21277之前的版本只能運行X86和ARM。）

PD虛擬機安裝win10教程

PD虛擬機安裝完成後打開，點擊continue繼續

然後PD虛擬機會自動掃描電腦上的windows系統，點擊Create

正在創建，耐心等待幾分鐘

需要登錄自己的賬戶，點擊Sign in...

需要激活碼來激活PD虛擬機，我們將上面PD官網上的註冊碼複製到指定位置，點擊Activate

提示PD虛擬機激活成功，點擊OK

接下來靜靜的等著Win10安裝成功就可以了！

M1運行ARM版本的win10虛擬機效果如何

CPU只有5%不到，而內存也只有6個多G，是不是非常香！

現在看來蘋果M1對Windows的兼容性非常不錯，不用再擔心M1 Mac無法運行Windows程序，而且YouTube上許多用戶上傳了用M1安裝Windows玩遊戲的視頻，並沒有發現卡頓或者風扇狂轉。

WINDOW有咩SOFTWARE係有ARM版

ARM版 Windows 暫時都淨係支援x86嘅32 bits 程式

你一用64 bits好多都會crash

緊追蘋果！ARM 版本 Windows 10 終於推出 64 位元模擬器

佢出係出咗64 bits模擬，但係實際上好多都係會crash

咁辛苦做咩？
平平地買部window 機唔好咩？

同Resetta有乜分別

如果你有啲Windows 限定嘅軟件要用到，咪有用囉

都冇風扇 轉乜野

MacBook Pro同Mac Mini 都有

arm Windows

行wine無咁嬲